回鄉證問題

想問下如果申請特快有冇可能五日內攞到 唔該哂
利申:我都唔撚想翻大陸 不過班frd要上

咁咪唔好去lo on9, 唔想去仲要陪fd去

臨時通行證囉

特快喺5個工作天後先有得攞，最好問清楚趕唔趕得切先

特快都要5日

費是掃興

既然唔想去, 咪話唔夠期搞, 叫班fd自己去玩
可能你唔去, 佢地玩得仲開心

關口塞錢就過得

到時你過唔到關咪齊齊唔好返囉，睇吓你班fd係咪真係fd